[Non jupas] cityu cs 幾時有得enrollment

上網睇啲人都係等email
小弟想問係味要等到封email前都係冇野做

有野做，食飽個肚先

飲飽食醉，冇消息，好似就快退休人士咁

我都想知。。。

ching city早排出左email ，可以入aim填下資料同uploaded相， 之後要排個西時間表🤢